假如香港建方舟，擺啲咩入去？

盧文氏樹蛙公乸
新界水牛公乸
農民
漁民
搭棚師傅
《粵音韻彙》
大廟天后娘娘
聖約翰座堂圖則
右翼哲學家（邊位？）
左翼哲學家（邊位？）
科學家（邊位？）
政治家（邊位？）
香港文學（邊幾本？）

大家諗諗